2019年想揾份工

過返d似人生活

祝你成功

祝我成功

加油

好

祝我成功。

我都想

咁多傻鳩想返工做奴隸

希望入到政府

有錢就唔係傻鳩囉

返咗工先唔似人

無錢如何生存

Metoo

[member]俾心機[\member]